開心速遞(148) 永續開心速遞 | 不要黃心穎主題曲

水水

阿蛆被禁入境

大小姐為咗mandy喊

橙不忍島唔比帶橙入去

橙不忍島

工業呀工業

搞到咁 點寫到落去一齊到呀

仲要搞幾耐先一齊到

兩個小學雞

大小姐 Mandy

大小姐嗰樣驚到 喊到紅都面曬得

諗住真係可以錫
我屌又反cup

mandy

mandy 大小姐

梁茵

Mandy

島主係咪 萬綺文

Mandy做乜？

究竟係工水先定kc helen 先

要置頂

阿工係咪睇死阿水唔會接受曹總所以去得咁盡
其實曹總除咗個樣各方面條件都好好，阿水把心一橫接受曹總阿工就玩完

究竟啊水幾時先可以承認工業嘅感情
如果唔係咁落去唔洗喺埋一齊啦

唔怪得之編劇仲話仍須努力

Mandy
唔好有事啊
依家好驚

呢個時候仲fing咩頭
嘴落去嘛

快啲一齊啦好嗎

龔燁個心一定好撚痛

個蛋糕一拍上去眼鏡都冇埋

邊位巴打度橋，好岀黎認咗去

真係玩太大 成日咁推過去
雖然水水唔接受曹總姐 但我係佢既話會對阿工減分

不能同意更多！應該借hi cream為名咀落去！

如果有得加集就玩多百零二百集先一齊
如果真係cut 嘅話唔該快啲一齊

好撚正呀梁茵對腳

係喎，唔講都唔覺

佢似玩得好開心喎…
阿水越唔鐘意曹總佢越開心
真 小學雞

我同意囉
大好機會阿水搵龔生假扮男友
龔生都仲要為生意推走
罰你去哈爾濱追阿水

前一刻都仲講緊即刻呢度嘴嘴
下一刻無論發生咩事都嘴落去嘛

睇預告笑唔出呀

小學雞阿工 一直在玩命

佩服編劇，工水無進展，劇情零ff但狂派糖

一同身體接觸有關，阿龔邊有咁醒目

水水最後嗰句”想錫我？你一世都唔使指意呀”

宜家阿工既設定仲係事業為重 睇佢拉水水去廁所啲語氣
如果有集可以寫阿工為水水可以連生意都要就好

全集最正係喺阿工房個段 水水爭啲講左話唔通阿工真係鍾意自己

清純小男孩上線 情侶裝果part突然轉頭掂到少少

280咪係囉

要等龔生攞翻間廠後

睇嚟難啲…
但如果阿水有難佢一定會出手
如果冇事就未必啦

起熊家嗰段都好正

應該比番一兩個鏡頭佢偷笑啦

為女死為女亡時嗰個巳經唔係工業啦

唔知之後嗰啲集數有冇機會回憶返
之後比阿龔一個大頭甜笑啦

雖然好笑，但睇到吐血

突然間諗起阿龔跑幾條街為左攞車送阿水返屋企
我要呢種糖呀

又唔係為女死為女亡既
好似今集咁 明知水水唔中意曹總佢仲要咁玩 最後廁所出黎仲要玩大佢 踩多水水兩腳比曹總以為水水仲對佢有意
真心我自己好中意阿工個角色 今集有啲位都減左分

有糖冇進展
每次都冇拉近對方既距離

我都覺今集好似少左啲內心戲

嗰隻甜真係百看不厭

清純小男孩skinship來得太突然 嚇左嚇 可能番到屋企不停回味

龔燁咪再花式自殺啦好冇

其實呀工都唔會中意比呀水借黎過橋先還拖架啫。

水水諗得呢條橋 唔多唔少都想試下阿龔
但最估唔到阿龔推開左無食住上 sosad

但龔燁咁樣冇啦啦屈人做曹太…
最衰都係嗰個死人Kim
唔po上秘密網咪冇事

但點計都係佢擺呀水上枱既次數多好多。。

幾時先認真講嗰三個字

我純屬覺得
係咁岩見到龔生想起佢搞屎棍始祖先整一獲佢嘆

上半集係砂糖 下半集係屎

自己女神主動痴埋黎 冇理由唔食住上
睇黎阿龔都係事業>愛情

阿工唔想其他人追水水就借曹總過橋
佢係知水水唔會接受曹總就夠膽玩 但真心會有反感 好似佢唔中意人叫佢industry咁

我覺得要等佢攞翻佢阿爸間廠先事業<愛情

Yes 仲係事業重要啲

我覺得咁樣好好 好過工業真係為啊水放棄事業
工業其實好理性 但係已經為咗啊水任性放縱佢好多次
反而係啊水永遠唔接受根本明顯嘅事實
如果要工業為啊水放棄埋事業係超唔公平

咁樣睇啦
我覺得阿龔當初咁確實講話要事業先愛情
我愈來愈覺得
佢所講的事業
真係要幫佢阿爸攞翻間廠
我想之後佢先會發力追水水

巴打有道理
照睇呢個勢
龔燁應該無必要唔會進攻
反而係睇水水做化 會唔會踏出嗰一步
唔通係等水水同阿龔表白

我覺得男人為事業係好既
學樓上話齋為女死為女亡就唔係工業啦
但我覺得佢每次都推水水比曹總 比全世界人知佢係曹太 從而穩固曹總同自己既合作 呢個位我就唔太中意
假設水水對自己已經有少少好感 咁做只會減左啲好感分 拖拖拉拉 玩到有日有個人打動到水水 或者好夠膽同水水表達心意既人 會後悔

係囉 如果編劇可以俾阿龔驚一次就好

假設水水對自己已經有少少好感 咁做只會減左啲好感分 拖拖拉拉 玩到有日有個人打動到水水 或者好夠膽同水水表達心意既人 會後悔

係現實 絕對會
呢套劇畢竟係戲嘛
龔生啊 真係比曹總追走咗水水你就大獲了

真命騙子試過一次
可否黎多幾次真命騙子那種style?

唔係話集集都要好似280咁由阿工付出 為愛情拋棄事業
我覺得阿工可以照為事業照賺大錢照賺番間廠
但無需要將水水同事業拉埋一齊
廁所果part睇到阿工好認真 覺得水水玩大左 但其實一開始係由自己玩先咖喎

所以呢個位係減左分

工水條線愈寫愈差, 開始悶

可能要寫個位畀龔生明白到事業其實係可以同愛情同步進行
而唔係兩者之間要犧牲
靠你啦龔友！

為拖而拖

更加唔鍾意而家既阿工每次出現都幾乎係嘻嘻哈哈嬉皮笑面咁既樣

阿龔第一集出場已經係嬉皮笑臉喎
反而翻黎之後多咗好多正經樣

重點係呀水根本唔會appreciate 戀愛大過天的男人。

其實佢同我地係咪睇同一套劇
佢第一集出黎就已經嬉皮笑臉

stanley ig po咗今集making

反轉再反轉
之後會否po熊家呢?

節目巡禮有輝輝大小姐同埋曹總

WiFi 新婚

其實而家好似工業鐘意阿水多好多
阿水係有少少心動但未到非工業不可既感情
所以次次見到工業玩咁大，幾驚阿水真嬲

今集話曹總del合照嗰陣我個心離一離,
勁驚現實嗰個ig都會del post

現實嘅話成日都專踩個女仔地雷，實俾人Blacklist咗啦
仲有得你咁樣嘻嘻哈哈咩

即使個女仔本身對你有啲好感 都好快歸0

咁比條女憎你總好過睇唔起你。所以我嘗試咁理解點解工業咁執意每次都要贏，佢好介意要企高呀水一線

龔燁真係好小學雞啊頂

可能龔生諗住俾人討厭都叫心中有啲地位
好過無視佢嘅
但手法真係好小學雞
睇得出冇咩拍過拖
編劇係咪想水水反客為主 追返阿龔

龔業可能係A0

最多計埋阿May係 A1 無啦 係咁多喇

有阿May
但十成係佢俾人飛
唔識溝女嘅龔生
都唔知話反差萌定咩好

佢老豆上次話阿Industry有個女朋友仔
然後之前又有個阿may
雖然唔知係咪同一個不過一次半次都可能有嘅

其實我覺得根本冇阿May呢個人存在，應該係龔友隨口噏的

唔想畀鍾意嘅人睇到自己瘀嘅一面

但阿龔照計唔會係A0嘅
之前嗰秘密國度啲blog

嗰啲忘掉愛，中學雞嗰陣ff唔少
根本無一齊過都可以打千字文

Maggie 姐幾時出現

就來40歲都仲A0真係好慘
工業魔法師

總好過對呀水任勞任怨，默默做女方其實無要求過你做咁多的事，最後變成工具人嘅。工業其實係得到呀水認同什至佩服嘅，但係討佢厭啲啫 但工業堅持自我尼點，我覺得係重要的。

收視cut 竟然係大小姐係cafe 哭喪同埋龜縮明同David
It狗呢

我即刻開左黎睇

為咗嚇走Mr. Kim居然做謠阿水係曹太，話晒曹總都係前度，點睇曹總嘅威脅都大過其他K先生

今集少咗啲阿工嘅內心戲，成場戲去得好快，由唔知頭唔知路俾阿水叫咗上熊家食飯，到突然發現阿水借佢過橋，到阿水已經同曹總喺初戀cafe攤牌，到阿工諗計拆掂個局，成件事阿工完全無時間(劇情無篇幅)思考見招拆招

阿工發現阿水借佢過橋第一件事係諗到曹總啲生意出事啦，到最後逼阿水咀佢其實睇死阿水沉唔住氣自爆，所有行為好似單純以事業出發，如果加返阿工做決定前會考慮埋阿水但始終以事業為重嘅諗法會更加perfect

其實曹總係多愁善感咗啲啫，但始終係一名紳士+事業型男性，打拼出咁大個事業王國點會為女死為女亡，我相信以阿工能力唔使擺自己條女上枱都絕對冧得掂曹總

工水幾時一齊
話唔定佢今日咀埋去水水個到個下係真係想咀 點會get唔到大家都中意對方 仲要扮冇野工業又成日推佢俾曹達華

最尾水水做主動咀嗰陣，阿龔嘅小男孩mode出咗嚟㗎

睇完今集，最大的感想其實係。。。呀蟹家明啲戲越夾越好。兩個識得對應地演繹，拋接球玩得好靚。堅合拍

我想問點解mandy要去慘不忍島？

今集純粹係阿水推動劇情發展，但完全無著墨阿水點睇阿工，所以唔算係阿水視角啦，試探嗰句都係試探阿工想法唔係阿水自己點諗

其實我鐘意今集㗎，成場戲阿水自編自導自演，連花生友觀眾都自動波埋位，娛樂性十足
只係唔夠篇幅寫阿工內心戲搞到阿工態度好似回到公元前未鐘意阿水咁，唯有自己腦補啦

今日整唔到gif 坐等各位巴絲嘅圖

而另一套不容忽視的處境劇集《愛．回家之開心速遞》，錄得26.4收視，達173萬觀眾收看，早前有報道這套處境劇於明年三月終極結局後，就會改由外判製作，無綫為此特別出聲明澄清事件，高層人士更稱有如此理想收視，不需外判而繼續自家製作。

放心了

可以安心睡了

今集花生三友同群姐啲戲都好正
群姐即刻打電話唱開去好有佢向來嘅style
反而初戀cafe嘅代表豪仔就差咗少少，
冇機會俾佢再另外上野食/野飲去恥笑當事人

高層人士

出處係？

東網

pk01 已經delete 咗篇報導
連之後死雞撐飯蓋果篇都del 埋

驚無綫出6c信

我都覺豪仔失色咗少少
同埋痛心酸辣粉可以加多少少戲,
之前睇peter ig仲好期待佢出場,
唔知係咪剪走咗呢

今集花生友齊集，仲要特登每人俾個反應shot佢哋，我覺得好好笑

雖然我覺得今集幾好睇，
雖然零進展，但派糖派得好足，又搞笑，特別係身邊其他人啲反應
但呢集最大敗筆係，太似心戰之前嘅工水劇情
以前大家未有感覺又未經歷過啲咩，就話點玩都得
而家玩到咁盡，阿工又零掙扎，零內心戲咁，真係會扣分
亦都同回水後初期嘅性格有出入

唔係話要工水永遠都派瘋狂寵溺糖，但咁樣成日互踩底線真係唔係辦法
鬥氣曖昧就係要放下收下先過癮，而家得個放字，好快就放走了
前面有巴打講得啱：罰你去哈爾濱追水水呀！！！

豪仔俾呀水杯咖啡有mark住曹太㗎

唔知係咪相處耐咗，熊家人啲表情越嚟越似

呢場戲佢地兩個之間好有tension 欲言又止

花生三友其實好正
Router&Andy&Peter值得更多戲份

另外好想曹總得到幸福
不如考慮下群姐
反正都死咗老公

阿蟹真係越嚟越靚
仔都已經咁大個拍呢啲曖昧戲仲係好自然

我都覺水水越黎越靚

我純粹覺得唔夠今集detail係因為時間唔夠
今集太多野要做，由呀kim到曹太事件，再夾呀龔入局，再來痛心酸辣粉，最後仲整件蛋糕
其實唔需要蛋糕個幕，如果係為搞笑，但我又覺得唔係好好笑。。。
反而呢啲時間放啲戲份比雙下巴天使仲好啦
最正都係水水係呀龔間房個幕，好似互相試探咁 坐到好似老闆娘咁

水水好型呀

唔知有冇睇錯,
橙不忍島英文叫Island de orange

水:
工:

仲有整埋個印勁用心

呢場集齊威龍最鐘意食花生嗰幾個

andy啲表情勁搶戲

群姐都唔輸蝕

水水呢個老手，嚇親龔仔啦

花生友好正
救編劇寫集俾佢地三個一齊做啲cls野

我當咀到架啦

面對心儀對象有「男朋友」,
曹總愈嚟愈唔冷靜：

Agger, 今集班花生友好撚好笑

翻黎啦？

曹總溝群姐啦
搵歐陽波比幫曹氏拍戲
再同super senior簽多幾場香港演唱會
咁就好易追到手
到時大把湯水滋潤
唔洗再食窩麵

睇左聽日預告
Mandy唔好走啊

今集群姐咁樣安慰曹總bb我仲以為曹群線有機會

大小姐同jacky

其實蛋糕嗰幕水水話阿工一世都唔使指意錫到佢
就好似阿工之前搭𨋢俾水水開口拒絕一樣咁
阿工可能又再次被打沉
以後都只會喺唔影響工作下默默咁保護下佢

成晚最正一幕
呢個角度真係堅似錫咗咁

發覺曹總真係"龔夜"追水嘅障礙
下次會唔會出返助龔王Jenny推進龔水呢

雖然好有心機但點解啲grammar可以錯到咁

人地講法文係咁上下啦

喺阿東ig story見到查生同佢哋一齊食飯,
唔知係咁啱一齊食定係寫Kenny番嚟呢

傻強的愛仲要分上下不得了😂

頂你正啊喂

下星期一二播,
應該就係之前傻善情侶裝拖手仔嗰集?

我覺得氣話姐
鬼叫龔生咁玩鳩人咩
Office 那幕睇到其實阿水有反思過佢同阿龔的關係嫁

潮生
你大獲了

真係掂到 不過應該係意外

傻強真係好好笑
妹豬

遲啲會唔會變咗做傻屎線

吓
咁即係點呀

大小姐示愛
死啦
好驚

只要唔係寫到MANDY死咗仲都有彎轉...

祈求Mandy大步檻過

處境喜劇都死人...

金城武

我想佢繼續留低呀！！！！！！！

個輪第二套劇傷心速遞嚟

無事既
我相信呢個只係博香既一個小小既挑戰

似係蓮香一個小小挑戰多d
大小姐唔可以冇左Mandy架

啱呀，無左林美香咁大小姐點算

睇埋mandy ig...

下面美麗個留言

雖然美麗嘅留言好挑釁性
但係好好笑

大小姐多災多難

林小姐心諗：shutup

其實呢套劇既細節位 包括道具同劇情 比起所謂既大製作已經做得好足 特別呢套仲要係處境劇 日日都趕工咁拍 只要唔影響劇情同欣賞度 我覺得唔需要特登放大佢黎睇既 (再講話唔定呢D係橙不忍島文 )

博士+工業：美麗？不了

用腳影相

連入境dump印都做埋我覺得已經爆趣滿分

黃子雄同佢地一齊食飯，會唔會係番嚟拍佢同David+熊樹仁既故事

繼送送後今明兩晚有大小姐XMANDY

唔好走呀

越睇越似走

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔到嘅

又要講返baby嗰邊，驚會好悶

放返賀小姐出黎好過啦
如果真係要講返熊樹仁呢邊

放埋出嚟，咁到時係咪要睇佢地三個一齊爭熊樹仁

唔准你走呀mandy

無人同博士爭mandy已經好不可思議
三個人爭熊樹仁直頭omg
編劇同大眾嘅審美眼光爭咁遠嘅

Mandy 咁樣坐監離組真係難以接受

又係時候出呢張

美麗好落力push呢集

知唔知今晚邊個上睇劇團?

似乎無

快啲開波

開波

徐樂思寫今集

詩雅

扮藥

隻腳淫到

🤤🤤🤤

依家有咗呢個廣告商場景
係咪唔會再去九龍城廣場拍

扮藥丸

好得意

都係架

cap腳plz

好耐冇聽博士話大小姐係變態老女人

大小姐英文頭文字係LLLL

好瘀皮

Mandy 你係好樣衰

Linda Lik Lin Lung

呃人

唔知點解Linda Lik Lin Lung聽落好好笑

件藥丸好似tenga

大小姐要打造全能嘅mandy

真係linda lik lin lung

係唔係講緊tvb啲道具衫

夜晚做

大小姐

夜晚要陪博士啊嘛

比豬還要蠢

今日係咁sorry

Bgm

慘又要收刀片

要反抗了

好mean

柯永全

orange

又去偷食

汪明荃先生

Orange

柯永全先生

個名都係橙

john同jenny又去扑嘢

柯永全orange

大小姐著豹紋褸好有霸氣

啲名真係

群姐

群姐咁醒嘅

群姐做秘書

群姐即刻升lv

唔好鬧佢啦

有準備嘅人？準備扑嘢咋

留名等睇群姐做秘書

群姐好波

群姐勁野喎

群姐醒

同kc 一齊去橙不忍島

isabella升級

mandy真係蠢 唔係扮

Mandy又真係幾蠢

群姐著mandy啲衫

咁係群姐太醒．．．

之前大小姐你咪罰過mandy做一日清潔囉

辭職啦

又想點人

肯定收回佣

求婚

細力又想?

細力有咁好死

咁快求婚

細力又水兄弟

其實大小姐真係好撚煩
集集都鬧 冇d新意

即入

即刻入去

博士醒左咁多

條女

博士醒到即刻入去

秦太

Mandy真係退出愛回家？
而家就講定

博士係咪著human race

仲book埋酒店

博思情商幾時變得咁高

點解要退出

好sweet

好幸福

但肯定唔成功

聽日就去出trip？

Mandy做女友點忍

求婚無喇無喇

奉子

立flag

!!!

就快糖尿

咀左

好慘 似求唔成婚

博士好衰
成日叫大小姐做老女人

Mandy 條腿

甜到

諗起上次廢佬話要坐嘅頭等艙

大奶奶

冇橙

mandy對腳

垃圾Many 又樣衰又蠢過隻豬

Mandy條腿

奶

乜jenny咁健康呀

橙不忍島班機個空姐唔係講橙不忍島話

擺係mandy度

立flag 好虐

好似要佢退出

Jenny

連皮食 ？

屌你jenny屈鳩mandy

Jenny又係一個犯禁的女人

真係比jenny害死

犯禁的女人

要佢退出 ？？

Jenny啲死人樣真係好仆街

個橙

點解呀 結婚啦

一定比人拉

而家越甜，之後就越虐

Jenny 始終都係終極大奸角

下 真定假？

真係好正

比人捉屈落mandy到

睇下人地幾sweet
Mr k and Mary

jenny搞到mandy坐監 ?

吓？？？
點解呀？？？
間中出下場我都滿足架喇！
唔好唔俾我睇mandy呀

講堅？ 係就拍爛手掌

咁樣一集解釋mandy退出？

今集大小姐零舍惡

有兩集好似

咁大小姐之後點算？

阿清做秘書

搵個男秘書

屌 ，執柒左去啦，如果真係想收埋mandy

Mandy條線其實冇問題咖 定時定候出黎派下糖 點解要退

鬧者愛也

喂喂 你地講到咁似層層 係咪確認咗啦？

仆街死啦賤種

大小姐有輝輝㗎啦

大虐前嘅幸福

de orange

外星人打到黎，成個愛回家原地爆炸

Island de orange

又做錯野

一個鐘算好啦
今朝mtr...

揼落地囉

鎗

吞咗佢

molamola

Mandy 好忠心

大小姐喊喇

終身

88 Mandy

Jenny好仆街

有中文

點解會有中文

終身監禁

後面個個咁似食屎陳師奶既

中文

癡撚線

慘不忍睹呀!!!

睇戲

博士仲食橙

仲食緊橙

慘過運毒

仲要切橙

mandy好慘

件監躉衫橙色

橙色衫

點解要mandy 退出

係囉 又話禁橙

瞞住人

真係似鋪排Mandy退出

班救兵...咋 ？

Mandy唔好呀

點解會叫Mandy 退出

好慘啊mandy

其實博士你都太易信人

龍力蓮唔會放棄Mandy㗎

傷心mandy

咁撚鳩

逃獄啦

可以點反cup

其實退黎都多餘 唔係話出年3月完咩

Mandy唔好走呀

痴撚線劇情

連登編劇出來，點解要寫Ｄ咁既劇情

Mandy 做錯咩事

Mandy 做得好好，好入戲

做乜要搞mandy

威仔

擺明就係笑一兩集就完啦

大龍生

Terry毒撚look要keep幾耐

大小姐好擔心

跪埋

港紙2億

港幣2億

2億港紙

跪得

即係港幣二億

1:1

眼都濕埋

二億即係港幣二億

二億

大小姐為mandy跪大龍生

2億

1兌1

confirm咗mandy要走喇咩

大龍生突然咁絕情

大小姐真心對mandy好

mandy值2億

大小姐跪爸爸

mandy跪人

係愛呀大小姐對Mandy

大小姐為咗mandy大鬧爸爸

大小姐真係好錫mandy

2億花樽

義氣大小姐

大龍生食蕉啦

係大小姐心入面mandy>輝輝
自己個女咁款

好衰呀

大少姐好錫mandy

唔通mandy真係要林美香

打錯 大小姐跪人

好好睇

無cctv去check咩

好傷心

平時係咁鬧佢豬 但一出事仲緊張過博士

都未臨尾

真係當女咁錫

以為坐張oto

一陣博士又同mandy妖魔化大小姐

大小姐個演員本身就叫mandy

大小姐 好好戲

想喊呀

正式宣佈成套劇最錫mandy嘅就係大小姐 雖然一直都係

大小姐

岩岩大小姐D 眼神好撚好戲

封辭職信呢

喊死喇

忍唔住睇到喊左

大小姐啊

大小姐呢集發揮得好好

terry個毒撚look 好好笑

有冇人覺jenny好仆街

真係好心痛呀 大小姐真係好好戲

徐樂思

咁多封

奶大小姐腳指

Mandy 原來寫咁多辭職信

次次比佢罵完都有封信

成打信

呢到大小姐好戲到

真係睇到喊

頂你n咁多封

喊出黎

有洋蔥

here

屌寫左咁多封

大小姐同mandy都好慘

屌

有少少想喊

好多封
點解要虐

蓮香情深

咁多封辭職信都冇交

MANDY

好on9但都睇到眼濕

好sad

Mandy 對大小姐好好

嗚啊

啲信

TBB差大小姐一個女配

好慘呀

成枱信

睇sitcom都喊

會唔會番到黎即刻炒鳩左mandy

豈有此理林美香

好想喊

人頭豬

個end

bgm

大小姐真係好好戲

冇事既冇事既

個bgm

音樂

下集逃獄

進擊的大小姐

等？？？

感動

痴撚線
好撚洋蔥啊屌你老母

真喊左

聽日翻黎?

大少姐發威

大小姐好有義氣

片尾bgm好好聽，咩歌

劇情大暴走

好感動

蓮香情好好睇

首音樂

痴線真係睇到喊

個ed咁悲壯

BGM

咁樣應該救到出黎話

下集反杯 拉咗黑肉佢

呢段好感人
大小姐演技一流

同求

大小姐好好戲
首歌

睇到眼濕濕

好睇到喊
有冇人知bgm係咩

好洋蔥

屌 見到成枱信好想喊

今集好悲壯呀

同問

蓮香

頂多集再創世紀ok

個片尾音樂係咩？
好熟

剩係睇咗大小姐出房嗰到都想喊
大小姐好戲到

希望大小姐可以救Mandy

除衫

屌明明個setting咁戇鳩點解可以咁催淚

個鬼佬

搜查官

易先生

暴走劇情

送水輝mola mola

黑社會大佬

劫獄

今日咁sad聽日好似變cls

最尾獨白喊左

大小姐犧牲美色救mandy

D劇情癲癲地

大小姐色誘

犧牲色相

屌個ＣＬＳ劇情

又痴線劇情

應該係基既

Mandy
大小姐

奶腳即刻過數

大小姐sm個獄長

好期待聽日

叫IT狗救

易先生x搜查官

聽日如果救唔返點算

嘩我屌

再創世紀死撚開啦

下集變特務片，kc 變易先生？

暴走得嚟又好正

真

片尾音樂according to shazam

好撚癲 好撚好睇

其實係想要ＫＣ

真係好暴走....

有人睇㗎咩

錯 係韓國電影 回家的路

點解個氣氛跳得禁撚快
眼濕濕完睇到預告又笑咗

Cls劇情都睇到眼濕濕

送水輝頂帽笠到落腳趾

過埋聽日就四億

輝輝mola mola

Jenny 有冇後悔架
害到人地坐監

一起飛縱~

如果係鋪Mandy離開劇組

會唔會係話大小姐買通咗個邊軍方
放返Mandy出黎
但佢唔可以再返香港
要去第二個地方生活

隻手放係邊?

拉咗黑肉佢啦

阿輝

召喚禿鷹哥

呢套野做乜突然痴撚左線咁

如果玩大d班僱傭兵劫獄仲好笑

好痴線，大小姐好有九姑娘feel

咁博士都要一齊退場

michael scofield

好期待聽晚

眼濕濕

有咁嘅上司真係 對你幾惡都好內心都係好錫你

橙不忍島啲官管鬼到香港

有無gif

第一次睇？

今集再次證實大小姐真係好好戲
冇咗mandy 大小姐以後篤邊個個頭嚟鬧啊 皺紋肯定越嚟越多

呢套野最正就係劇情痴線得黎又好認真

2億咩 勞麗嫦私紀錢都唔止啦

畢嬲都cls

好吊癮吖

做咩要搞mandy

接受唔到會冇左mandy
希望唔係真 純粹係cls兩集

大小姐真係個好上司

大小姐可唔可以請我

今集真係好好睇

FOLLOW me

其實睇返機場個cctv 咪知個橙係邊個law

我覺得大小姐犧牲色相會係gag位嚟 估劇組又會用大小姐個年齡嘅呢點，個獄長唔會要佢

佢唔要我要

個海關個樣雞到咁有冇CCTV都成問題

太陽穴比佢篤穿

當佢逃獄，做咗國際通緝犯

頭先icy幾

正

大小姐仲好有吸引力㗎

橙不忍島版jacky

咁jenny唔洗負責?

大小姐咁夠雷嘅咩

Jenny完全無左影
大龍生無左大小姐遲早臨老訓街

係囉 有咩理由下集jenny同john繼續唔幫手

快啲篤我啦

Shut up

我係話估劇組會咁拍啫，我都好鐘意大小姐

伊斯蘭國

感動過情信呀

有冇人揾到首bgm

呢排大小姐啲主線都咁虐點瘋狂loop

會唔會下集會係查返cctv度見到係jenny塞個橙入去，拉左jenny之後等jenny屋企人贖佢，mandy放出嚟

一直覺得大小姐好正 好有女王feel

大小姐應該自己帶班人出去開公司
等大龍生知道大小姐先係最有料果個

快啲鬧我蠢啦

應該除咗頭2句，打後個啲copy網上template

唔知聽日會唔會暴走
但今集好好睇 大小姐好好戲 蓮香情好感人
Mandy唔好走呀

大小姐今年仲有冇得爭女配
佢真係應該拎返次

支持大小姐

上年已經值得攞啦痴線
今年唔講哭喪同今集 剩係有話題性嘅初戀套餐都已經值得攞有餘

支持

可惜Tvb睇低sitcom
俾晒啲獎啲所謂大製作

後日仲話叫三太呢D洗腳唔抹腳嘅人坐大小姐個位 真係唔知邊個唔冷靜囉

其實mandy 退出一開始只係連登仔起依度傳，依家就愈傳愈烈，講到佢好似真係走咁

仲要上年noise 咁高都無

其實mandy 退出一開始只係連登仔起依度提左一兩句，依家就愈傳愈烈，講到佢好似真係走咁

我都想係我地9up同諗多左

放假咋嘛 連登仔會唔會諗太多
無理由集集有mandy

我都想炒車

蓮香係真愛

明明呢套咁高質

印象中
好似sitcome 只可以爭一次獎

不過，踏入2018年就有一個消息震驚所有《開心速遞》的fans，就係飾演金城安的周嘉洛竟然喺佢ig宣佈要同《開心速遞》講拜拜，佢仲貼咗幾張同劇組人員嘅合照話︰「我與你相處得好開心。雖然馬上就要道別，但我會想你的！#感謝您們每一位。

至於在劇中扮演金城安阿媽嘅滕麗明就留言話︰「2018新開始，一生中有些人會輕輕走過，有些人總會在附近 轉眼廿數載大家成長了，依然坦蕩笑得開懷、欣慰、珍惜，嘉洛，希望你廿年後仲記得曾經有個媽媽我啦!」搞到周嘉洛離開一事更加似層層。

豈有此理 林美香
你一定要返嚟

TBB自己睇唔起sitcom
夠膽你抽起sitcom做哂你啲所謂大製作吖
今年最有noise係外購劇延禧攻略啊 冇左套sitcom睇下啲收視會點

呢套真係演員carry劇本
遇到啲膠劇情都俾班演員救返

前一輯愛回家劇本又離地
演員又carry唔到

今集除咗秦太個句甜咗一下
成集都好傷心

Mandy, 雖然大小姐成日鬧你 篤你

其實佢真係好錫你 好緊張你

林美香你一定要安全返嚟
龍力蓮唔可以冇咗你

5個仔女又無能,最醒個女都比趕走埋
等睇大龍生破產,訓街投靠熊家都唔收留,無良老闆唔幫熊家新抱既代價

有嘢做睇唔到全集睇圖都想喊

仲要今輯完全庶渣價錢，燒鵝味道

如果講大小姐出去開公司 唔受大龍生控制
咁輝蓮呢段情個阻滞係咪就無左!?

呢個shot嘅角度好正，真係好鍾意今輯嘅劇組

呢個post都見到布甸

希望尼兩集重點只係幫博香線㩒restart

點只熊家新抱
其實都係契新抱
佢唔記得博思呢個契仔幫佢蠃咗鬥地主呀

呢段淨係用嚟 ff 都好正

但感覺佢有返錢之後都唔會重視大小姐

今輯嘅劇組好肯試新拍法，會玩唔同嘅鏡頭擺位

淨係喺大小姐身上抽佣都好幾蘿燒鵝啦
唔通靠morning朱咩
你睇佢套特技人收視未蠃過開心速遞就知啦

邊套

自膠

Mandy 發現大小姐先係真愛
同博思分手?

重男輕女好難改

究竟佢當大小姐係咩
「我都係姓龍㗎，龍敢威 」

佢連一鏡到底都試過
Jump shot 都玩
根本係正劇質素

賣咁多廣告有錢收添

I FEEL LONEY LONELY~~~~|

最初吸引我嘅係輝輝拒絕kc扮大小姐男友嗰場外景幾高汁，尤其臨尾個低炒+follow輝輝出鏡個shot我以為睇緊正劇

緊係去到大結局都唔好比佢有返錢,最多等大小姐離開公司富貴後要大龍生靠反個女轉頭,D咁要面既有錢佬臨老要依靠個女自己接受唔到

大龍生破產期加班人玩下佢
根叔冷言冷語破壞大龍生自尊心
細力幫朋友報仇狂搵大龍生笨
大陳出黎見佢折墮個樣

白馬王子根本係大小姐

博士講真唔及大小姐咁愛mady

真心喊左

劇情明明好白痴好好笑
一睇到有橙不忍島d嘢就想笑
但係一睇番Mandy同大小姐又喊

我都喊左
大小姐跪大龍生
一打開Mandy櫃通見到一大堆辭職信

大小姐最後那張好有霸氣
希望mandy安全翻到黎

大家炒哂車只係誤傳

果對狗男女幾時仆街死

無睇開嘅真係會以為愛情片。女方一封封寄唔出的分手信，男方又愛在心裏口難開。

嗰個直情侒電影級

好man

我都睇到眼濕濕兼鼻酸，跟住上黎追post,又回想返起大小姐獨白個幕，我眼眶又泛淚
點解一套輕鬆處景劇可以整喊人架

博思唔幫佢蠃鬥地主
啤啤係佢啲衫褲痾屎

睇牌面
博思真係好難蠃大小姐
但係mandy死心眼

今集開頭大小姐鬧得mandy好甘
但係尾段大小姐把mandy攬上身
呢啲老細真係令人又愛又恨

辭職信嗰幕超催淚

會唔會聽日博士係監獄求婚
個畫面肯定催淚到痴線

大小姐同Mandy 係長期鋪墊下個感情係非一般深厚
大小姐演呢集真出盡棉力拍

LM

絕對唔介意炒車

雖然我鐘意睇jenny
但佢一定要今次事件負責受懲罰

大小姐啲演技已經爐火純青
如果無呢套劇，佢應該仲係無人識

根本就係勵志愛情片

無咩機會可以比佢發揮到呢啲咁淋漓盡致演技係堅可惜

大小姐同大龍生講數果part真係好正

睇文字預告都知今集係傷心速遞
但無諗到催淚到咁

我雖然係博香黨
但我應該見到蓮香攬埋一齊會更激動

十年主僕情 情深似海
四百多集蓮香檔 確唔簡單

生命線做五分一個家姐
出鏡一分鐘都有
對白長度應該係二十個字之內

劇力強過再創世紀

其實jenny 拎走佢個三層缽仔糕
然後塞返個橙入去就啦

而家大小姐失勢，jenny仲唔食住上
都唔知佢遲啲會點對大小姐

等我中途係咁問封信封去邊
點知係伏線摧淚位黎

我初初以為大小姐見到mandy封信會嬲咗mandy
唔肯救佢
點知啱啱相反

橙不忍島睇到慘不忍睹

吓
伏線嚟㗎

明白到mandy每次畀自己鬧完都好想辭職，但係打完信就繼續乖乖幫自己手，仲點嬲得落

又唔係有延禧
點解今日冇睇劇團??

依家好似係隔日

kc同大小姐好型

KC個ig係咪特登串錯字siu

蓮香情好好睇啊
其實今集博士對Mandy嘅愛都著墨多咗
又好掛住Mandy 成日諗住Mandy唔回佢訊息嘅事
又認到Mandy係粒藥丸 見到真係Mandy個樣係好驚喜
個個都笑Mandy個look醜樣博士即刻啤住大家
又唔抵得Mandy成日俾大小姐鬧所以想娶Mandy等佢唔使受氣 仲識搞驚喜
又醒咗好多唔再信細力
監獄講嘅嘢都好sweet 點都要救Mandy出去
但大小姐對Mandy嘅愛又係好深刻
拎兩億去救下屬 為咗Mandy又跪又頂撞大龍生
加上平時傲嬌地錫Mandy
成套劇落嚟大小姐贏

同大小姐比，博思真係輸哂

今日突然講博士求婚有啲突兀
（雖然應該係用嚟催淚）
如果係廣場戲改一改
係mandy接到大小姐電話後
就聽到大小姐係電話大大聲鬧mandy
“你仲唔快啲死過嚟初戀cafe”
然後博思望著mandy慌失失嘅背影
暗下給予mandy一世幸福嘅表情
甚至話“mandy lam ，我一定痴實你，你要等我”
咁成件事man 好多，順好多

相反而家係
Mandy一見到大小姐打俾佢就好開心
仲有大小姐一句
林美香，我唔會放棄你，你要等我
編劇心底裏根本就偏愛蓮香

Mandy 真係嬌俏擔當
著囚衣都靚過人

同rebecca, dr.AnnieMo仲有一個接龍同事做姊妹
依家睇正劇都不自覺咁搵開心速遞嘅演員出嚟

呢段睇到喊
今集主僕情寫得好好

暗下給予mandy一世幸福嘅表情
甚至話“mandy lam ，我一定痴實你，你要等我”
咁成件事man 好多，順好多
呢個正呀
開波場戲熊家太多口水, 講好多廢話
改成你個建議會好好多

雖說今集大小姐同博士高下立見
但係博香一年情同蓮香十年情比就真係冇得比
大小姐係冇得輸

睇到喊，大小姐，Mandy 超班演出

懞懞懂懂的美香

可能係博香最後的溫馨甜蜜時光 我要炒車呀!!!!!!!!!!!!!!

美香仍然堅信大小姐會救佢出去

願意一世留o係度陪你

為救美香, 大小姐願意下跪爸爸

內心戲一流

大小姐同KC型到

今晚d Gif 不得了
蛋清

蛋清啲gif又攪喊我

如果呢個鏡拍低少少
睇到博思攬mandy條腰就好了

台慶獎

第一個場鏡勁有正劇feel
KC 即刻唔KC 咗
但佢地好合適

係喎mandy 都係姓林

KC即刻變咗易先生

冇諗到大小姐會為Mandy跪爸爸
係愛呀

大小姐
型又得少女又得霸氣又得

大小姐生日快樂

好正呀！！！！！

輕鬆駕馭

大小姐快啲色誘我

蓮香情真係好正

大小姐要成功救Mandy出嚟呀

我仲未睇啊

唔知點解見到呢對gif
我就諗到以下場景

林家大少與貼身侍俾美香感情深厚
雖然林家大少成日糟質美香
但愛苗就係打打鬧鬧中不知不覺間茁壯成長
有一天美香卻收到家書
為了還債而賣身做別人妾侍
林大少此時才發現不能失去美香
於是決定娶美香為妻
但林老爺認為極力反對此頭婚事

一向心高氣傲的林大少不惜向父親下跪
阿爹， 請求恩準此婚事
但絲毫不能改變林老爺的決定
林老爺更以兒子私奔
更把林大少鎖入柴房
林大少又憤又怒
並謀劃如何能夠與美香一起

去mytv 睇谷高收視

如果係terry/綠帽佢一定幫

今集爭啲睇到喊

Jan 姐

今日大小姐由頭篤mandy太陽穴篤到mandy坐監

大小姐驚訝

終於睇咗
去到mandy頂罪到大小姐搵威仔嗰到流馬尿
成集一開始拍到大小姐對mandy好衰 有好多無理嘅要求（甚至係其他角色都會咁睇）
中間用博士求婚反映博士對mandy好好
因為對mandy好 所以唔想佢都成日俾大小姐蝦 所以建議mandy要反抗大小姐
甚至博士探監都仲係覺得大小姐對mandy好衰好差
但事實另一邊大小姐嘗試緊去用唔同嘅方法救mandy
甚至係唔理平時最「尊重」嘅爸爸所定嘅規矩 又下跪仲鬧威仔
唔計以前嘅劇情
單單講今集 博士嘅行為正正反映咗大小姐錫mandy著緊mandy仲多過博士
同時 mandy其實係無形間都將大小姐放咗係自己心入面一個好重要嘅位置 有時甚至比博士高⋯
Mandy 坐監後大小姐個幾場戲好洋蔥
一嚟係劇本好 二嚟係大小姐真係做得好好
呢集完全唔似睇緊sit-com 好高質
Btw 大小姐話威仔嗰到講得好啱 2億算得係啲咩？你啱啱先用2億投咗個花樽
威仔食屎啦

威仔其實仲乞人憎過廢老根 廢老根雖然菇寒度縮，但屋企人有事就算俾晒全副身家都會幫手，相反威仔一講到錢就屋企人都冇面俾，上次綠帽max俾人綁架又係咁 所以都唔怪得全家人睇錢份上先對佢好

btw預告大小姐除衫之後會唔會係綁晒炸彈威脅一鑊熟

係真心睇到喊

大小姐生日快樂
蓮蓮有今日年年有今日 歲歲有今朝

尋晚嗰集
大龍生同jenny真係好乞人憎

即係今晚會有?
如果今晚大小姐上去就好了

淑敏，生日快樂

雖然尋晚mandy 智商急降（連群姐都高過佢 ）
但係當大小姐俾人用槍指時
佢超快反應認咗個橙係佢
諗返起佢有一集見到大小姐俾人撞
Mandy好快以身護主（雖然最後成杯酒淋落大小姐身上 ）
所以mandy 救大小姐根本係本能反應
蓮香就係生命共同體
世界將我包圍 誓死都一齊

繼續好戲連場

大小姐都唔食橙嘅

有乜理由威仔都唔知

威仔有咩係知，淨係識溝啲𡃁妹

琴日本身已經喊緊
但係聽到Mandy講呢句又諗番起因為個橙呢d咁白痴嘅劇情又真係笑左
好佩服演員們嘅演技 講d咁好笑嘅對白都可以喊住講

老豆唔了解個女真係唔出奇
我老豆都唔知我唔食乜

不過威仔真係好仆街

Mandy幾時開始識橙不忍島話

"個橙係喎"

搭緊飛機時學

型到

型到核爆

好想比大小姐保護

好想做大小姐個女

大小姐同kc真係好型

但點解博士咁求其

大龍生契仔今次完全發揮唔到

好正呀
嗰嗰演員係ig勁promote 今晚

我同大小姐心有靈犀呀 （自high mode）

🙇🏻‍♂️

如果Mandy係專登行緊步好大既棋拍完呢集之後唔再貼拍劇既野上ig引起話題而唔係走就真係高招

林美香=臨尾香

我哋同大小姐都唔會揼低你
#不許你注定一人 #我不願讓你一個人

唔好呀!!!!!!!!!

我都希望係咁
仲要連其他演員ig story都見唔到佢
劇組保密功夫真係做到咁足就正

希望係嚇下我地

真係希望只係嚇吓我地啦

其實編劇真係好正
初初橙不忍島都係同"古里梧島" "厄里梧島" 玩下食字gap
之後"幸吾島"做到連戲已經好不可思議
點知而家"橙不忍島"發大到成為一集既主線
仲食到用埋個橙字做劇情
真係食字gap最高層次

檯面咁多橙嘅

又話唔俾帶入境

又話禁橙嘅…唔通因為禁橙個官無得食所以大小姐走私橙俾佢？
所以預告除褸係要切橙？

唔知今集會係邊個寫
寫尋晚個集既徐樂思
最近差不多成為大小姐專用寫手
睇返佢最近呢幾個月寫既集數

417 2018年9月27日 找數危情 熊尚善、潮偉
412 2018年9月20日 每人心裏有粒掣 龍力蓮、宋瑞輝
404 2018年9月10日 搵笨專家 秦博思、林美香、吳細力
394 2018年8月27日 喜歡你現在的樣子 龍力蓮、宋瑞輝
381 2018年8月8日 飛立的補習老師 龍力蓮、宋瑞輝、宋飛立
380 2018年8月7日 末路尋狗 熊尚善、龍力蓮
369,370 2018年7月23,24日 我情敵係大小姐 秦博思、龍力蓮、林美香、宋瑞輝
362 2018年7月12日 Helen的新世界 吳家聰、沈佳儀、胡景騰
360 2018年7月10日 叫我宋太 龍力蓮、宋瑞輝

徐樂思將大小姐成個人寫得好立體

橙不忍島應該係出產橙
所以為左保護自己國家的農業
唔俾帶外來橙入境
好似澳洲唔俾帶奶類產品入境咁
利申 9估

又或者係要保護橙農係橙不忍島既利益
所以禁止所有入口?

八時
十仔同臣哥師徒情好正
正過臣哥同林小小

開心速遞
蓮香主僕情超感動
博思完全輸哂
連我呢個博香黨都想變心

好強既摩擦力

啲劇情同上面啲相好cls
但我中意

我都覺得黎緊應該會有好大好爆既發展 話唔定係我地期待已久既事

果陣工業回歸都收得好密實下

區嘉慧就會sad

何世傑就似cls

博士對眼太細 完全無嗰種殺氣

我期望博士可以用大龍生契仔身份可以幫到mandy
點知由買樓到mandy被囚都完全幫唔到
上次仲因為去咗鬥地主而惹埋啲爛桃花
呢啲契仔唔做都罷

其實今晚個編劇既生命都受到威脅中
上天堂還是下地獄
830後自有分曉

800 就知 大家望實

其實我一直都覺得徐樂思唔差

唔明點解俾人問候得咁緊要

衰係200,201黑化mandy

開咗新po
今晚爆埋佢

1001